一人n樣好核突既生物

甲由
藤壺

蛇

蜈蚣

螞蟻真係好撚核突
屋企嗰啲成日一排排咁行
我個人覺得越細粒嘅昆蟲越核突

蚰蜒

你成床都係塵蟎 你依家敢唔敢瞓？

眼不見為淨

Agger 好撚憎 殺極都仲有

老鼠
食蟻獸
穿山甲
犰狳
箭豬

淨係睇字都打曬冷震

lihkg boi

青蛙

厹

賣花生的人

比特蟲

老鼠

狼蛛

下水道的美人魚

植物都係有生命
都係生物嘅一種
真係好撚不安
鼓起最大勇氣去search同download張圖

連登仔

肥婆

藤壺仲核突啦

蝴蝶
尤其黑底橙花果隻